---
title: "科学文库：科学出版社高清电子书资源在线"
description: "科学文库：科学出版社高清电子书资源在线"
slug: Sciencereading
date: 2022-08-09T23:08:01+08:00
draft: false
tags: ['电子书']
categories: ['']
---

## 简介

科学出版社旗下的图书网站，网站内有多个学科电子教材可以查看（并下载，如果你们的学校购买了的话）。

图书质量非常高，不是扫描版，内容很多。

![](./2022-08-09-23-08-10.png)


### 相关链接

- [科学文库](https://redirect.1kbtool.com/?url=https://book.sciencereading.cn/shop/main/Login/shopFrame.do)

## 使用教程

 如果你们大学购买了科学文库的电子书资源，那么你就可以使用校园网IP来免费下载想要的电子书，比如一些专业专业相关的电子书等。

科学文库下载的书籍默认是加密的，~~关于下载和解密将在另外的文章中介绍。~~

**即使没有购买，也可以在线阅读全文，还可以做笔记，体验比较好。**

必须使用校园网 IP 或者通过机构认证登录才能**显示下载按钮**，否则没有下载按钮。

下载后为加密格式，只能使用 CAJ 阅读器打开。我们可以通过[解密工具](http://list.1kbtool.com/[%E8%BD%AF%E4%BB%B6]Soft/%E7%94%B5%E5%AD%90%E4%B9%A6/%E7%A7%91%E5%AD%A6%E6%96%87%E5%BA%93%20%E8%A7%A3%E7%A0%81/)解密，之后就可以正常打开了。

## 附录

### 反馈

如果您有好的工具软件/网站可以推荐或是有需要解决的小问题，可以[联系我们](help@1kbtool.com)。

### 版权声明

本网站所收集的所有资源均来自互联网。如有侵权，请发邮件至 support@1kbtool.com。

原载于 [1kbTool](https://1kbtool.com/) 转载请联系[作者](support@1kbtool.com)获得授权。

